如果幫d監犯通櫃30K一個月你制唔制

正皮=30K喎 奶埋都制
負皮 = 不了好污糟

push

可以順便屌屎眼

通女？

20k屌埋屎眼都射（女囚犯 要靚）

男呀

每日通幾件？
現職負責果個幾錢？

仲通乜櫃，唔係轉左x ray咩？

每日通完十個之後 再用對手套睇打飛機

好似係

LM睇連登仔造爛市

用碌鳩通